有無人試過飲偈油？

我今日試左啖，臭苦味

我仲飲過V power，立即覺得個人好燒啲

巴打飲邊隻偈油？5W30？

傻仔

用過定未用過先

試過既人應該答唔到你，不過呢道係連登
。
。
。
所以
。
。
。
你今日飲左未？

開錯台

廿四味呀

正常人都飲過架啦
你今次先第一次飲?

呢d汽油黎

我飲開行左1000km 0W40

俾返副計人啦

唔飲點開工

汽油先好飲

飲開機械維丹A

啲骨灰應該會小D

成日都拉條油尺出嚟瀨下架啦
如果唔係甘苦味就要整車架啦

口渴會飲水箱水

飲完仲跑得快過跑車

小路寶？

我用嚟煮餸

點解要咁做

飲開82年valvoline 10w40

用原價買V POWER成個人好燒啲，減價嗰陣買個人好立，好似唔去咁。